試下回想你啱啱有自己一間房嘅時候？

好細個已經有自己一間房嘅巴絲都可以講下感受

小學開始有自己一間房
感覺冇咩特別
係同屋企人鬧交時可以大大力嘭道門
但之後都係要出番黎食飯去廁所，其實都柒柒地
反而依家同細佬一間房瞓有時傾下計好似仲開心

冇房 入黎睇有房嘅人分享

細個一直都有自己房，升中學之後，老豆生意失敗，大屋換細屋，變左訓碌架床上層，最大分別係冇位擺自己d野

最大分別係好少 同屋企人講少咗好多嘢
特別係細佬 本身同佢上下格床乜都傾

咁都幾Sad 由有變冇

晚晚係間房瘋狂打飛機

小一開始已經一人一間房
都係帶女上黎方便姐

有記憶開始已經自己一間房

完全冇分別. 當時部電腦係廳. 係廳打機仲多過係房

由有房變3人同房 完全無私人空間 又嘈 完

瘋狂係房睇AV同打飛機